【速報】千葉３位確診者 用同一間ＧＹＭ 濃厚接觸者約６００人

富士電視台速報，千葉３位確診者，終於搵到感染源頭

原來３條友係用同一間ＧＹＭ「エースアクシスコア市川店」，起ＧＹＭ ＲＯＯＭ感染

間野最近有６００人用過，全部需要健康觀察

千葉県は、県内でこれまで新型コロナウイルスを発症した人のうちの3人が、千葉・市川市の同じスポーツジム「エースアクシスコア市川店」を利用していたと発表した。

千葉県は、このスポーツジムを利用していた、およそ600人を濃厚接触者として、今後、健康観察などを実施していくという。

「エースアクシスコア市川店」は、3月3日まで臨時休館するとしている。

(フジテレビ)

希望唔會又變另一個新天地＋福慧精舍。。。

香港做ＧＹＭ既人都要小心！！

濃厚

個奧運9成搞唔成，日本仔都係專心搞掂個肺炎先啦

Push

安培幾時落台

香港gym. Room 快d爆啦

濃厚接觸者

唔好諗錯

濃厚接觸者
乜撚野用字嚟

濃密性愛 交換體液

切腹

尋日仲有人話做 gym 戴口罩就得 , 溝下汗無事嘅

濃厚接觸 5秒插入

姐係重度
eg 濃厚な牛乳

AV界都係一樣用法

體液交換

勁似啲AV標題
電車OL50人濃厚接觸

出左新聞

５月會決定是否如常舉行奧運

CLS 死硬

跟本而家所有既娛樂場所都係高危。。。。

好彩宅開，平時剩係玩健身環

又咁講
按照此邏輯呢就應該連街都唔好出
因為你出街一坐巴士已經係一個「最密閉嘅空間」

濃厚接触者
屌好L AV呀

啲人阿婆fitness club嚟
3個中招都係中老年

お 願 い マ ッ ス ル

同日本仔說中呢隻野等於中愛滋咁佢地就驚了

有冇蒸 氣 神先？無就等收皮

部長最醒，一早就取消接觸，得返揮手

お願いマッスル(60代)

GV

可能係gv呢

G Y M N A S I U M 濃厚の接触

因為佢地冇跟胡cfu練精氣神先確診

好彩Cut咁Gym
係屋企做

健身環係咪真係有用？
宜家gym 咁高危
買一個係屋企做算
個效果真係得？

濃厚係咩字眼嚟仲要做占好gay好臭

日本淪陷梗啦

不如放棄立法會選舉啦

有用，佢帶住你節奏做，要hold 好耐，平時自己做剩係會一落一上，一攰就停。

有驚帶住點都過埋關先停

但個環阻力唔夠，練唔到咩肌肉。

點解日本仔啲危機意識可以差到咁
殺到埋身都仲懶懶閒照常生活

做gym仲高危過打邊爐

咁搞笑 日本同韓國爆得仲快過中國

當流感
上年流感佢哋都係咁。

上年公司日日有人report sick，流感又麻疹又紅眼睛，我訂左機票去旅行驚到仆街

但睇完星期日個山多人過MK就知香港都唔好得去邊

有埋桑拿房就

精氣神

日本濃厚接觸定義

一米範圍內無戴口罩相處超過三十分鐘就算濃厚接觸

應景

一蚊買照搞
發達國家唔參賽，窮國贏國參賽

WoW

佛堂入面啲毒隔咗咁耐都有陽性，Gym 日日有人操肯定部部機都有毒

宜家gym撚個個唔戴口罩 好似有神功護體咁
佢地真係未怕過

現充通常都係咁

［認真］前線醫護有野同誠哥講

精 氣 神

好av feel

屌你，係我屋企附近

依樣真心好恐怖.....
我覺得隻病毒可以生存好耐都唔會死....仲識得不段繁殖....
好似恐怖GAME咁慢慢自我繁殖擴散到全間屋都係病毒....

巴打住市川市！？ 你出入小心好ＷＯ。。。

因為唔夠精！氣！神！
俾啲掙扎阿日本仔

依家去P記做 大部份d人都唔帶罩 CLS

濃厚玩家

淘大個場全部人都有上罩 但上個星期開始已經無去

東京唔得咁未北京搞囉

我果間都係咁,舉鐵九成果班唔戴,睇住佢地D口氣係咁呼出來好能驚~

好心唔好去，D器材過過摸完又出汗
同扶手一樣咁污糟

巴打住咁遠

濃厚SEX

今日去p 記，帶口罩比例5 5 波
btw 都唔敢去無帶罩ge 人隔離d 機

無帶罩多數都係上左年紀ge 廢老

同 濃密 係唔同架

啲銭湯同温泉奶嘢了

照抄日文譯都唔譯

咁中招嗰3個有冇戴

唉 屌 今日先去完P記

嗚，要大爆發了
奧運夢完了

除非病毒真的怕熱，如果唔係，唔好話奧運，整個社會都受影響。

Gym 完入去濕蒸吓！

最鍾意睇濃厚AV
打車輪打到呢

有陣精味

如果一米內超過30分鐘先算, 點先可以計到600人...
一米內起碼都要跑步機咁密先得啦, 頂盡咪左右兩邊2個人...

我真心覺得隻毒唔怕熱，唔怕凍
生存能力ＬＶ３
講真已經預左世界末日

咁嘅時勢仲做gym 又周身摸又爆汗又不斷呼吸仲要分分鐘有口水鼻涕

玩命咩

屋企隔離站
大家祝我一路好走

日本玩鳩完

應該果段時間去過既都計數啦
唔通仲等閒對 cctv 邊個企佢左邊同右邊咩

我行過隔離街1分鐘路就市川

仲要自己物業

汁100%

Bin c😂

架仔都話個字怪怪地

gym

唔驗咪冇事好似之前隻船咁
冇事了 奧運照搞 GOGOGO

香港都有

馬會60歲女會員染新冠肺炎
養和醫院13名醫護需檢疫

香港賽馬會表示，接獲通知有會員在養和醫院經測試後初步確診新冠肺炎，根據紀錄及經與該名會員確認後，她曾於本月14日到訪山光道會所內的美食廣場及Levade商店，以及於本月11日前往會所健身中心。

馬會已即時暫停開放美食廣場、同層的六化郎咖啡室及Levade，直至另行通告，同時關閉跑馬地會所的健身中心、游泳池及更衣室。馬會已安排曾於本月11日及14日在該會員曾到訪的有關設施當值的員工暫停上班，由即日起自我隔離14天。

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

旺P有個晨運4眼啊叔，次次都咳，
張d鼻涕抹落部機，又吐痰去部機個裝水位
勁無公德，上下層佢都會去

你信大陸自己公佈嘅數據？

落船個幾百個根本係炸彈，有排爆

有冇個post 條link，想入去留名

[奧委會成員話睇到5月尾］1940東京奧運因中日戰爭停辦 2020年東奧又可能死於中國肺炎

可以搞肺炎奧運會

緊密接觸都唔係好幾多啫

香港都有好多人仲去GYM ROOM 做GYM

個肺鬥花

D 汗正

聞一聞袋底，推一推，中

真.濃厚接觸

我屋企附近x2 日日返工個站都勁撚多人

めっちゃモテたい

我做gym一定戴口罩，用機前都抹一抹
應該無野掛